恆指今鋪係咪要跌穿24000啦？

已經豬到傻左

已經凖備all in現金寶了

有咩可以買？

熊仔今日近價,明日超遠價

是旦啦，個個連登仔都話自己身無一物，可以同支共攬炒
無資產咁恆指變二毫四都唔影響你啦

穿硬啦 21000見

明未？

乜唔係個個連登仔都FG 50k,屋企幾層樓收租咩

張圖仲要係未反面之前就流出左

全倉7300

要幾天真先會覺得香港股市會受影響

至少你好天真